鬼滅之刃第一日票房達304萬，而《幻愛》第一日得15萬

我知道動畫觀眾數目龐大，但如果點解可以差咁遠？幻愛用咗3個月票房先破1000萬宜家鬼滅估計一星期就破1000萬

咩係幻愛

今個星期六日就破 應該唔駛一星期

欠撚左你咩

好睇自然票房高

垃圾戲要道德要脅先有人睇

低賤

有咩問題

鬼滅神作嚟

幻愛上嗰陣好似二人限聚？

受眾差咁遠
黃色經濟圈其實唔係叫黃色捐錢圈
同一套戲你expect黃既就要睇2/3次?

利申睇左兩次幻愛

好撚煩 日日都攞幻愛黎道德綁架

題材唔夠廣大 唔係合家歡片

有冇藍絲戲對比做參考

幻你老母
鬼你老母

兩套冇諗住睇

無欠啊，我都想道德要脅班香港人叫佢地咩戲都要睇， 尤其是港產片

睇過漫畫就知，佢設定唔錯，係佳作，不過冇可能上到神檯

幻愛咁撚沈重 無人想睇

咁你有咩高見？

嗰陣武肺爆勁咁多 邊有得比

樓主係咪以後有新戲上畫都要loop一次

XXX第一日票房有xxx萬，而幻愛只係得15萬

呢個幾好，我要次次道德要脅你班仆街入場睇港產片

真係好憎人情感綁架

無啊，想道德要脅下你地成日話港產片is dying，有片果陣又話唔岩feel所以唔睇，係度嫌三嫌四

幻愛？

你幻愛係日本上有幾十億既香港自然1日有300萬

鬼滅咩嚟

唔同
鬼滅同幻愛兩班觀眾

咁你望所有電影公司奶哂共，咁你套幻愛咪可以跑出囉

你要求小朋友睇幻愛？
shock撚左？

你睇下D場次先啦
長沙灣果間全日都放佢出黎 得2格係其他片

小朋友會唔會睇幻愛？小朋友唔睇家長又唔會帶

咁比較好怪
幻愛係好睇
但始終唔係商業性好強嘅作品
依家成績已經好好
鬼滅係本身已經儲落一大班Fans嘅純商業向作品
票房邊有得比

黃屍本領，道德綁架

排片仲癲過Nolan嘅天能

咁呢個先係電影業，唔係良心業嘛

條件都唔一樣好難對比

鬼滅好睇 鬼滅好睇 啦喇喇~

唔撚想睇咪唔睇
咁都有得講

點解好睇自然票房高

叫撚左拍獨立戰爭或間諜電影
拍埋小品電影 點岩睇？

幻愛係咩戲？邊個做？

兩套睇曬
始終鬼滅一入場有好多細路睇，受眾不一，本身宣傳口啤又點都好啲

《鬼滅》有好多小朋友睇，咁比較冇意義！

有得咁比既咩，你不如用復仇者黎比

利申：有睇幻愛

我話「分化撚」就真

垃圾片係特別多人睇

家庭客先係電影院主流

小學雞佔一半

愛情片唔係個個都鍾意睇

唔使覆佢 知名5毛來

咁你識分析要俾啲咩野人啦
就好似養寵物咁

老實講，幻愛真係麻麻。

個撚個人睇我地
有撚睇過動漫咩
試下訪問下佢地問下柱有幾多個
上下弦加埋幾多位

唔知第幾次講

幻愛，我唔鐘意睇，所以我係唔會入場睇
但我支持佢，所以我係唔會下載，因為我如果想睇就一定入場支持

唔download就係我支持港產片嘅方式

祝樓主呢啲情緒勒索嘅仆街快啲死全家

日撚日幻愛出黎比 欠撚左你咩

黃絲大種乞兒
咁都要嘈一餐
我有免費飛過期都唔撚益你幻愛

幻愛老土情情搭搭野 吸引唔到大部分人
卡通片老少咸宜 點比

珍

因為鬼滅由上個月中開始釣香港人癮
報紙不停講點樣破記錄
講左足足一個月喎
餓左咁耐香港人就肯定會爆發

好撚煩
成日拎黎比
唔睇幻愛睇其他戲有幾奇
咁都要問？

對

又無聊比較，幻愛有無賣到去日本？而家套濕尻動畫就係日本賣嚟香港，比較條撚毛？

下次你攞套黃色youtube微電影比較呀笨

喂 又串黃絲呃錢圈？
樓主deep state

呢啲真係見一個block一個

你唔好拎marvel同奥斯卡最佳電影黎比

真係痴撚線
道德塔利班

好撚垃圾唔想睇

幻愛咁垃圾

咁想點撚樣呀 要睇唔係你呢類撚屌開個鳩屎post就去睇
有d人唔撚鍾意呢類片咪唔撚睇囉做咩柒野

小朋友先玩黃色水魚圈

個個睇完都話悶到仆街
有d比面話普通

不過鬼滅屌打幻愛啦

咁邊d作品係神作?

咁比有意思咩
好似煮咗碟好食意粉，但你係要用Gordon Ramsey嗰碟嚟比較

事實睇戲係要啱feel
就算大家都覺得港產片係優先，個優先程度大家都唔同

有啲人係覺得2 套戲心目中平分既話 就選擇港產片嗰套，有啲人就inception 對喜馬拉雅星都要選擇睇後者

咁後者呢個港產片死忠唔通又要問前者點解 唔老閪都睇左港產片先？

你鍾意港產片就同大家講多啲港產片既出色位，而唔好乜7 都走黎問點解大家唔睇

垃圾戲就收皮啦 掛黃圈就萬能？

得兒登仔先會睇咩鳩幻愛

果陣疫情嚴重啲

咁都有得比較？多餘

咁咪整返個動畫版幻愛

垃圾片比狗睇

如果佢唔叫神作
又係名作之壁？
咁要幾多年後先有神作過到佢？

吓你on9架？定你expect一家大細會去睇幻愛？

電影係要用黎睇用黎娛樂
打住黃色唔中意睇都夾硬睇咩
咁不如直接比錢,掃哂d飛唔入場啦

班手足坐緊監 你仲去戲院睇幻愛 係咪當手足做condom

你無改錯名 叫on99

成個怨婦咁撚款
港產片拍套屙屎記錄係咪又要全香港人去支持呀

十年後就係神作

意粉營業額一日達五萬，而蝦餃營業額一日得一千。

仆你個街垃圾黃絲，連香港文化都唔識保護

幻愛如果唔係有黃導演加持
500萬都唔知有無

咩係幻愛？

港產片事實又悶又冇營養
對上一次睇係乜乜宗師
嘩屌你老味大開眼界 尷尬到
比左成舊幾水格硬睇晒成場 發誓唔會再比機會

港產片3個字代表晒全部港產片咩
好心你發言都有返啲營養
乜乜宗師悶就等於全部港產片悶？

港產片成日比人踩

分化狗收皮la~

The seven deadly sins 人物設定 劇情 世界觀 人物成長 背後意義 一定好撚過呢套啦 如果係ufotable畫 一定出撚名過呢套

各有各口味啫 我覺得幻愛好撚好睇 但真心你個標題咁樣比有啲冇謂 只會令人反感

樓主你唔好引人屌幻愛得唔得

剩係戲院場次都差好遠
鬼滅香港一日成800場

不如拎埋avengers比
無撚聊

多啦a夢
櫻桃小丸子
男兒當自強

收皮啦鬼滅 垃圾鬼滅
上得連登 出得post果d睇鬼滅 應該有d毒毒地

票房咁高已經上咗神檯啦

日本片好耐未試過咁好票房

人地洗咗咁多錢宣傳 幻愛又洗幾多先
鬼滅講緊係全線黨鐵都落晒廣告
Google Ad都成日見到 無孔不入

關我撚事
黃圈電影就老撚奉睇？
情情塔塔咁撚無聊有乜鳩好睇

索女喪屍機關槍

幻愛憑咩同鬼滅比

睇戲都要你話事？on 99

笑到噴水

sbt

做愛？

星期六都開工，辛苦晒

攪到人反感就係樓主呢d

兩套野個target差好遠wo

鬼滅多小學生睇 你估幻愛會唔會有小學生想睇

呢個post好多五毛
明明幻愛口碑就好好
不過鬼滅真係食正天時地利
冇大片上 戲院放寬
加埋話題 + 家庭市場 （明明套戲IIB)
幻愛得後生仔支持
收千五萬都係因為fans N刷

你睇金都 叔叔 票房連中國女排都唔及

王宗堯下星期上嘅《夜香鴛鴦深水埗》都畀院商睇淡 得5間戲院上

黃色經濟圈係笑話
永遠只限餐廳

套戲好黃又如何
去到電影就係WFC

然後年底劉德華拆彈可能又破票房

早d落畫，咪阻住個檔期啦

毒撚多

唔知咩動畫

港豬多，完。

鐘意睇咩咪睇，點解鬼滅票房高都要屌唔夠黃
cls

好睇唔一定票房高，睇過羅馬未？拎幾個獎，夠好睇未？票房一樣慘。唔好講好睇自然票房高呢種說話，咁講只會顯得你對呢個世界嘅電影嘅認知好少。

唔太鐘意電影用精神病做主題招徠，本身香港人身活已經好壓抑，唔想再比錢入場壓抑多次

屌得靚呀手足

冇睇幻愛
對呢種題材冇興趣

講沉重，鬼滅之刃仲沉重，睇完之後我喊到收唔到聲

係
唔睇就係5毛

因為天能票房差
而鬼滅票房配得上首日800場排片，喺台灣好收到癡線

黃色綁架

得罪講句 幻愛真係悶到仆街 我都唔知睇緊d咩 同埋拍成兩個鐘

睇咗兩次算係咁
有啲嘢用錢做到嘅咪盡做
但唔好咁樣講去影響人
有啲反感
另外 睇戲食飯呢啲都係個人口味
唔需要比較咁多

善逸好黃
所以支持鬼滅

因為上次你的名字好多香港戲院睇低 點知紅到爆

所以今次個個都上盡

無論班自稱閱片量幾高嘅ACGN毒撚講幾多次鬼滅唔係神作
事實就係鬼滅已經上咗神檯
無論係票房、漫畫銷量、日後嘅DVD/BD銷量、睇過呢套漫畫、動畫、電影嘅人數、喺日本嘅國民度、衍生周邊銷量，佢都係神作

拎獎唔代表好睇 ，電影基本認知嚟

點解樓主唔屌下MCU啲戲
套套一周都收幾千萬啦

Marval柒戲一樣多人睇

終於等你地講依句
靠你班仆街契弟，香港可以亡幾百次國

樓主豬鬼嚟

一係豬隊友 一係鬼

幻愛一日有幾多場？

港產片不嬲唔夠外地大片抽
最勁果套功夫都排35

驗腦啦弱智仔，電影藝術唔啱你依種水準既垃圾架

毒撚多冇計 毒撚唔知咩係愛情

之前都有睇hit個啲港產
咩寒戰個啲

咁乜代宗師成個香港 連登都講
黃色電影圈
咁都代表唔到港產片 咁點先代表到

咁你想點呀

睇套戲亡國仲要係d口水本土戲only你話抗爭紀錄片就話姐
所謂黃絲 其實最叻就情緒勒索 道德綁架

幻撚完愛未?
拎動畫片同真人片比?

無得比囉好無

樓主講完嗰句咩而家就要道德綁架你哋有冇覺得型到震

得啦得啦 你最醒

咪係，成日用黃圈綁架人，唔好睇、唔好食都要逼人咩，自己做好d先啦

只會避免幫襯藍圈，唔會因為一個團體走出嚟話自己黃就盲幫

唔知而家有冇轉，但之前唔可以坐滿，係客觀環境問題

樓主呢d引戰假膠收收皮先啦⋯⋯
格硬搵兩樣野黎比

天能上個陣你唔講既？

我比較好奇如果佢冇睇過幻愛點知套戲係垃圾

要講動畫
早幾年套本地動畫福爾摩斯咪又係唔收得
得幾百萬票房

後尾口碑幾強勁都冇撚用
冇票房就係畀戲院cut場

大日本帝國 萬歲！

垃圾post都上熱門

善用不推文

證明地球上垃圾甚多

港產片一向係condom
殺香港人ge日匪片 d人先會仆去睇

on9 marvel d畫睇得好爽

因為天能實至名歸
就算係路蘭最差個套
而且美國冇好似日匪咁殺香港人

三次元收皮

咁多間上，點比

師兄講真話大家好難落台。邀請你同我一齊大聲嗌：香港人，睇戲！

真

無事都唔會高得去邊
有班友聲稱自己睇咗幾次已經推過咗唔少
真係好難再上